3HK Sales 請進 求iPhone 8 plus 上台plan

原本用開3, 最近想岀iphone8 plus 同轉4.5G plan
請3HK 嘅巴打留低whatsapp 或 tg